大專大學羽毛球群組

主要係下晝加夜晚打，歡迎任何程度嘅巴絲，有意留低tg加你入group

擺link出嚟唔係好啲咩你逐個add好麻煩

有興趣 tg:oldman_2020

有興

限左年齡?